原來當年梁繼昌有份為十年鼓掌

3分31秒

屌 城繩聽到感言真係勁大力拍手
個樣好真誠 我唔信佢真係買奶粉!!!!

家長車（限1位）

佢咁既級數 佢都做到好出面
仲要淘寶老婆學廣東話
佢都盡左全力保育廣東話文化

佢唔洗做家長車
佢揸佢架超跑行出黎 水炮車都要行撚開
hi超跑要抄幾多張$320先夠填數

可能佢老婆都係黃

佢老婆似咩都唔識
分分鐘港紙都唔識分 用開支付寶 淘寶交易

白紙先易教

見能到黃百嗚就嬲食能左屎咁